知唔知點解召喚獅鳥神獸既手足會俾人拉

1. 神獸
- 冇做好保護自己既工作
- 口罩係一定唔足夠
- 黑色風褸、黑帽同口罩，10秒上裝
- 反跟蹤先好返屋企
- 周街都係CCTV
- 召喚完，請處理衣服

2. 旁觀者
- 唔開遮，神獸咪比人影晒
- 阻膠，捉住手足，驚死記者影唔到佢

好好保護自己

太古城嗰單係因為私了者同告受傷，入得醫院就同隻喪屍一齊被👮拉。

講就講black bloc但出到黎個個唔同款，又logo又字又飾物
仲有好多時係衰係個袋到

推